你地痴撚線㗎？輸左就屌人老母

好撚民主喎你地

姚蟲炎輸咗，我開心到屌販民老母

笨土派輸都無得輸，咪有權屌囉